【動物台侍奉部112.5】世上有兩種東西不可以直視，一是太陽

二是人心

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有學業甚到日文學習問題亦可提出

25

冇人就執柒左佢啦

總集篇嗎

2015年成立呢個po
到宜家2019年開到112都仲未計高登個堆
執左佢太可惜

第二部吧

重開啦屌你老母-.-

你背信棄義

我地要重奪動物台

放低吧

已經無路可走

你班撚屌有TG GROUP 得我無 我屌晒你地老母

我已經清算左開tg谷既人

一開始不是add了你的嗎

我喜歡美波

侍奉部已經過氣

此美波不是彼美波

Hi

都係你班撚屌開谷

一齊加入我地動物台最大勢力

首先要打沉蘿莉台吧

我地派出去既臥底已經成功打爆了

你食屎

垃圾post 負皮 上一頁

撐我利

識波一定撐利！

歐聯決賽 巴塞對利

是祖雲達斯

我巴係贏撚硬嘅 美欺會扭到vvd出醜到下季季尾

100%的 VVD=第2個保定

歐聯16朗

細蚊仔睇咩野足球

收皮啦 全世界得台狗唔睇足球

台狗唔跟風

台狗鍾意nba

鍾意籃球既人心地都比較善良

我決定爆你大鑊了

唔得
足球咁耐都唔入一球搵鬼睇咩-.-

台狗看棒棒球

係
香港人大部分規則都唔識

係

執柒左佢啦

不要傲嬌

Y唔推舊po

我再開個新post ok? 樓主259

博士259

一陣就推唔返上水

H2O
EF
SOLA
Myselfyourself
未睇過其中一套=唔稱職毒撚

垃圾 睇依d我不如睇魔劣

鍾意睇達也開外掛既人心都係有d自卑同缺失

你定位到自己好高汁?

我比較不卑不亢所以鍾意刀劍

刀劍真是不了

細蚊仔幾鍾意睇
赤子之心好重要

要睇d更簡單直接既片 睇佢d扮有劇情扭黎扭去既飛機片 我覺得比佢侮辱緊

咩作品都要睇下
先知飛機片可以有幾下限同埋觀察自己條底線去到邊

定位唔同

？

來加入最大勢力了

作為我地最大勢力勇士戰死可獲72個處女

我接受到飛機片劇情垃圾 接受唔到D劇情片D瑕疵

故意的瑕疵吧
不然賣不出去啊

不用了，留給大家
加入前已食過很多處女了

是咪利狗

有咩睇得舒服嘅高質飛機片

全部當笑片睇 好輕鬆

又要吹奏返big order

是鏝狗

慈爹訓未

未

55

sleep
weak

收到風佢半場喊住訓咗

早安

弱智俱樂部

弱智都係人

早

不如直接玩galgame算吧啦

脫左坑幾年 近排無聊想追返D動漫 想請教下近呢幾年有無咩番必追/推介?
P.S. 我大約係15年頭退坑 以前蒲開全盛時間既動物台 果期興中二病也要談戀愛 乜乜青梅竹馬修羅場 明星學生妹 TARITARI 俺妹 友少 果堆野

好少輕小說改試下睇為美好的世界獻上祝福

魔劣 魔禁

このすば兩季都睇晒啦

不了 呢兩套我記得以前就已經有 無乜性趣

你睇迷家啦

順帶一提 其實有KEEP住睇漫畫 所以呢期興既哥布林殺手同家有女友仲有五等分花嫁都睇左 小說就淨係睇左轉生史萊姆

收到風係終極大爛片

新番我都好少睇

無睇過少女終末旅行唔好同人講自己有睇動畫

ho ball

越來越少動畫睇得入眼

CHING高汁左

原來出街同人講我係持棒部會員有折

其實係人大左唔得閒睇 以前真係一套一套咁搵嚟睇同埋一秒都唔跳

睇clear card

不了 我繼續玩gal算

玩gal

會睇

牙金依家睇咩

想選出下一任侍奉部主席

上一任乜水

收到風慈父比人binc
曼連手足唔好再咁搶口了

撐禾巴吧

jojo

美波
0票當選主席

想問蘿莉台係咪同持棒部合併咗

小妹全部刀矛睇過

琴晚屌完女咁晏起身？

好似係

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

依到好多利迷子

小妹牙迷

係 以後黎呢邊推post就得

攜手建立動物台共榮圈

好想比c羅插c眼

蘿蔔台已經扭曲了

蘿蔔台本身就是扭曲的存在
現在只是回歸正途

侍奉分部

一定會贏馬體會

雞姦朗

垃圾台 沒有資格吧

再散佈不實謠言會有後果

16郎既話 趣趣地賣c羅比我巴塞組無敵艦隊吧

我去台灣去你到住ok?

告唔入唔代表無雞姦

11點後唔留得客
女例外

要考dse了

好賤

由我無再入loli台就知低汁

無君望=.=

美波年年落場屈人機阻住曬我地呢d真考生攞5**

你考評局嘅人黎 邊夠你玩

駁唔到

邊個再推蘿蔔台=搞蘿獨=259=侍奉部敵人

咪信佢

今日考捐血
我講應該剩係比返香港人用
是否有5**

不是合併嗎

收聲啦

合併後蘿蔔台要係公海消失

本身都消失了

我地派牙櫻瓦解蘿蔔台嘅計劃十分成功

推翻木狗專政

依家蘿蔔台三大主力都俾待奏陪收編咗

侍奉部憲法第一条
美波は、動物台の象徴であり侍奉部の象徴であつて、この地位は、主権の存する美波の総意に基く。

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

需要我制定中文版憲法嗎

邊3大

巴麻美 円堂守 學姐

木之那英 衣利牙 神隱

我 美城曉 田井中律

呢個先真

都冇入黎

有無講大彎區有好多機遇
一個呢個point就5**

代表都係仲未夠高汁

代表你收編不力

你係對蘿蔔台代表既人力資源總監好意思話我

我首輪發言就講我係xx區人大代表個仔了

侍奉部蘿蔔台合併委員會決定113個po名係動物台侍奉部暨蘿莉台113

高汁喔

乜撚柒啦

仲細咩

晨勃

冇入嚟一段時間d侍奉狗又干預人地內政

我喜歡Loli

為的是動物台的和平

系

我動物台洪7公

共同建立動物台光榮圈

你食兩家茶禮

動物台一家親

你狗達

爹親娘親不如美波親

我=動物台亞斯蘭

但你弱智

美波咪弱智

唔係

不是

tg見到set貼圖
想入谷點申請
利申萌新

收嗲啦，我一早block鳩左你

未訓睇巴塞?

睇巴塞屠殺戰勝曼城的里昂

哥狗=契弟

沒有美斯的哥狗只是欺世盜名罷了

屈前朝留低既陣容

早晨呀

午安

hi

很閒嗎 我很閒

打個jer仔去上堂

學成要申張正義

唔開心

又失戀了嗎

想問下TG套 sticker有無得比權限其他人去修改

佢成日返工冇咩時間一齊去玩

為何很多生面孔

每天都要打J

有group既仲入黎 好無恥

真

咁咪好

OK

想問dc同tg group有咩分別

有 一個打機用

冇人理我

呢到有人理你

理賤種做乜？

原來瀧3黎

證明了射貞/清楚系委員長/上坂燒雞腿包不是龍三？

who？唔識佢

鳩硬夠話自己唔係洪飛凡啦傻仔

語氣有啲唔同

其實係邊個乞人憎
定係兩個都咁討厭

同一條友黎

咁點解依個低質咁多

一齊係CC台發功就知啦

我長期潛水何解有高質低質之分

其實上面講緊咩
好亂

動物台反關聯盟有冇人join

Love Death and Robots好睇

晩安

波圖好能勁的

咁都贏唔到就抵

波圖>羅馬>巴塞

你疤仆街了

佐治係全部隊混種

他的確是

=賤種

我call馬入黎圍剿你班垃圾牙

來吧

屌你條蛆狗咁能串=.=

果青出第三季係咪意味著侍奉狗會有第三次文藝復興

蛆狗朗迷係特別弱智

蛆朗迷 疤花迷=弱智
利申 雲迪克迷

服侍狗找到真物了嗎

好彩我淨係迷巴神

等不及好好玩玩了

巧想搵日得閒睇多次果青🤙

快看吾皇

撐拖爹dee

幾時賣bale同25圖

哥狗真是好能廢

咪撚再b害

藻

牧村美樹

動畫除咗描寫撒旦唔太夠，最尾為あきら喊有d突屹之外都好好睇
牧村一家好沉重

有冇睇Love Death and Robots

我仲未脫離到架仔動畫
美國嘢仲有套RWBY都bookmark咗未睇

Love Death and Robots係唔係又係講機械人係咪人呢味嘢

佢集集唔同故事唔同風格，十幾分鐘一集好頂癮

影視台有人吹奏緊

望咗望個po
有集香港做背景
有興趣了

利記勁能到

我憤怒了

蛆狗早唞

推

牙中

你肯見我未 我得今個星期四得閒

去馬

禾gun

你定時間地點

世界從不存在意義，只有荒謬

尋日行完芝麻灣郊遊徑隻腳仲痛緊

不了柒

叫春隱

永無止境的9-6

惡魔人ost好聽喔

9-6咪算幸福囉 仲想點

幾首rap

聽講真係搵rap友去rap
屌打香港樂壇

人類最後救贖

可是你是賤種

住緊院 成身好臭 想死

諗咗成晚 咩係時間
時間究竟係咩黎 我地一直都係以觀察物理嘅運動去推論時間嘅存在 咁時間係咪同運動有必然嘅連結 有運動就有時間

搞咩住院

原來真係出第三季

打太多J

復興侍奉部

偏頭痛
懷疑真係打太多J

入院順便戒一陣都好事黎

有護士佢打得仲多

男護士

佢真GAY架-.-

睇霍金

咩嚟

打冷振

兒科病房 一打就有FBI衝入黎搵我
未夠18要同班蝻生番一齊訓 喊出黎

兒科未夠18就入 可能有16以上

支持我服重奪動物台

fgo正垃圾

加入gbf了

趕絕新手

Fgo都係啦 新活動一定要過2.3

我2.2

襯減半打埋佢吧

不是吧仲玩垃圾

當媽 有甚麼好驚推薦

返工打牌九

屌 我13張輸左份糧

我咬緊生命麵包了

沒有氣力搬鐵吧

傻b升rank未

我琴晚再贏多場都無升

沒有黎蛇的第唔知幾多天。。。 陰

我掛念我的師傅

永遠懷念

連黎蛇走左第幾天都唔記得
你配嗎?

他是我的cfu

牙明沒有離去 它一直永存於我們心中

套searching唔錯，後尾反轉有D夾硬但係貫徹形式主義值得加分，可以一戰

Spiderman動畫好撚正
但佢個鬆邊filter同減幀睇到人好唔舒服

堆

今天小妹巧angry

高汁post留名

講得好

咩戲來的

一係太陽
二係女神

學者反朗?

學者是那一個

我唔會出賣反朗義士的

重祝你唔到

二係蘿莉

懸疑片

蘿莉可以直視 只不過之後會有警察👮過來問話

煙草神喊

邊個唔睇煙草都踢了

收啦,垃圾毒撚

今季你睇咗邊幾套
有咩推

gay佬番不了

？？？

多羅羅，煙草，靈能，壽飛行隊，魔法少女，夢幻島

煙草今季最強

靈能必睇

原來戀愛暴君都喺不知不覺間完咗

哭

呢套幾好笑

秒回

ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅 其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

siu4

出肥伊

真想帶你見見我剛識到的她

Ok

晚安

出pool部

他媽的！

很想聽你意見

WFS

問我

死毒撚又換邊個新老婆

有咩慘得過現任仲懷念前任

這算是病吧？

我冇佢想像中咁強大可以聽佢講前任既事冇感覺

牙波

琴日佢喊住同我講佢前任

飛左佢啦

我都想要女朋友

你唔要女朋友可以送俾我

我知佢係鍾意我
但佢同前任5年感情冇可能話忘記就忘記
我覺得我未強大到可以陪佢走出黎

到底我要花幾多時間先可以陪佢走出黎
床都上埋 點解要咁對我

點解我仲未有女朋友

做野未 到面對現實 下下講錢 前任現任wfc

但有老婆

佢大我差唔多6年
已經出左黎社會做野幾年
我諗唔係錢問題
不如話佢成日幫我貼錢

6年 你實後悔

玩下又有咩問題

點解咁講

我認真的

兩個人覺得無問題 唔代表無問題

拍咗4日拖就上床

playboy

個日同佢坐纜車由上車嘴到落車
之後就...

我知...

食軟飯gogo

有淚有罪有付出 還有忍耐

做好覺悟啦 如果真係想同人一齊落去

聽日同佢買情侶戒指

進展得咁快

仲等緊佢放工
去我到住一晚

會有直播嗎

我不想留低 你的心空虛

煙草好看

不要再毒下去了

煙草好吸！

為何jk就像尼古丁

煙草ED神演出

生病了 會否觸發探病劇情

講低地址，我會拜你

隻狼好玩

屌你老母

佢地好多蟹貨紙紮公仔 所以成日借d意咒人

Loli100%

女權

你要?

早晨

操你媽

不要

要

好爽

joey

沒有相關文章

比連狗逼害了

當麻鍾意墨西哥人

好正 唔g澳門有無

上堂好悶 求打氣

走堂吧

就上完

食屎啦

你屙比我食?

ok牙

都係唔食了 又唔係靚女

我係真絲

躝

你係真絲我切左條J駁去你度

痴線 真豬都無咁珍

SKR

成班傻9講野冇營養點吸引大牙

剩係識55

明明係小圈子post

冇人入自自然然會變小圈子架啦
但都唔代表新人唔易融入架
我地一直都好想有新既人入黎

咁我真係弱智

信唔信我叫瀧3教訓你

不要丟人現眼

得佢治到直葉

治直業用重典

別打手槍了

咁齋睇av唔打丁囉

小妹就是新仁😘

彈出彈入既新人

要去邊先至可以搵返黎蛇

美波d老死嚟?

黎蛇含能吧

改名做動物台足球部會否多d人？

我美式足球迷

到果青播新一季就係我地既天下

一集都未睇-.-

睇古龍教你咩係真物==

唔想知-.-

==我lbj迷

你係弱智夠無人想知啦ching

我費達拿迷⊙▽⊙

少女終末旅行應該係10年代最佳動畫

你中毒太深

你地駁唔到

要不是涼宮你地班00後毒撚家陣邊有動畫睇

要不是手塚你地班80後邊有漫畫睇

你話10年代

加返直狗入tg谷啦你班人有冇人性架

禾油要

20蚊年費

搞手只求賺個錢

能理解就好了
Hsbc?

不了

太短視了

很想與你的娘親性交

你娘在跟我性交

佢地個tg group好多渣滓係入面入群pm me加你入真群

請慎言

pmed

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

仆街copy錯！！！！

似借刀吧

點x得

最近 近乎沒露面 你有新對象嗎

各位早唞

揾人學井狗堆自已條女j圖？

咁不如唔好回

隻狼好好玩

日日開av post 好唔好？

你開GV

你gay係人都知

梗好架，博下上熱門

應該不是說我

衝出黎柒

蘿奉混種

我純奉我自豪

我純種

Mix才有進步

舊世代垃圾

你都係垃圾

煙草

反朗嘅都係

我勝利球迷

獌蝗蛆球迷?

敗者組?

我撐羅馬

拜仁想整法國隊

黑人隊 alaba咁勁都放？

諗緊課唔課大奧隻臭G

唔係放佢喺中堅位頂保定咩

課，隻角好色情

我都抽左一單乜都冇

疤菜想抬價

66

疤狗陰啲陰啲咁拆馬體會骨
係度放風扮收購基沙文 引基沙文頂薪續約 製造內部矛盾 逼其他主力走

alaba都放風想要

有冇人想陪小妹去tl個party牙😘

去屌屎忽牙

好似話到時有ky同套提供

屌 好想去

白箱出劇場版，又要補番了

BD都買埋

原來粒拉水團都出劇場

組團睇ok

傻閪台

因為有你

好波

操你們媽逼

好球

最近見多了你

法5法國ゆゆ式畀人低估得好勁

好睇

未睇過

喊咗

好喜歡他

牠？

它

搬屋好辛苦

我幫你

斷捨離吧

好似難民咁

中5星

由5月1開始就係終末元年，代號S1

得返4日分量嘅悠悠式，不想做人了

侍奉狗有無人請我去睇媽浮?

禾漫威隊長刀未睇

小妹刀巧忙牙

5想睇經期隊長

5系連戲㗎咩

漫畫好似係經期隊長收左boss皮

我操你媽的臭逼

重睇超人vs蝙蝠俠啦 我睇過頭三好睇嘅戲 無講笑

不了 me dc9都是咁話

唉

服能左

當麻 小好巧想咸牙

哭泣聲絕無意義

ありふれた言葉でさえ
優しさ行き交って
絶妙な居場所にしてくれるね

少しズレてることでも
意外にも君には 響いていたりして
いつの間にか笑顔

g

叫G?

戲飛都有得炒

睇dc

清明節快樂，祝大家登高望遠，更上一層樓

岩岩比人拜完，你問我答

收咗幾錢

比土地條仆街貪哂

博士去左邊？

退出連登了

5

差唔多搬完屋又無得住了 真開心

慘

訓街嗎

對

橙

雪B我救你

沒雪了
雪熔了

雪B我愛你

我也愛你 但請不要搞我屎忽

好

我要你前面的洞口

蛆狗沒有無辜的

即使現在人生有點波折 看到我祖仍然屌打廢隊亦是安慰

4424

魔法少女明日香good?

shit

買和波好無

邊場先

波圖

呢期有喵好睇

睇美漫 垃圾程度同日漫差唔多

畫風

手機睇會睇到眼殘用ipad吧

家有女友

好能垃圾

rui

病撚左用一日睇哂 屌腸菜老母

估唔到牙琴你

做乜撚

有咩動漫推介 聽日射波呀
睇到5點點返工

呢兩日係咁重睇以前d漫畫

五等分睇唔睇好
驚好似家有女友咁撚虐心

好似幾正
自虐

Cls 睇埋波走去睇漫畫 alex咪撚搞呀妹

我地支持台主 是吧？

台主=美波

台主係邊個
我新黎

美波係大佬 台主係人名

惡魔曉美焰

有無人安慰我

10點看巴薩吧 看b隊

睇少女終末旅行

緊係睇權力遊戲大結局

上班很累

8

美劇

有Netflix 但懶得開黎睇

我也很累

N記近排冇野好睇，我都好耐冇開

bb今晚典睇

5年前鏝對精宮，利對軌
5年後又鏝對精宮，利對軌

真呀 我都好期待

Ching sick ball

最尾s哂

睇綠箭俠

遠阪凜是米癡線 成個站務台刀系渠d post

有無睇sandman 極推介

mo where see

提我返到屋企畀個網你

dc有無出繁體漫畫?

應該就無了

唔想買殘體

不要買吧 網上都有

我台主派 請停止負評

想買=.=

amazon買英文囉

ZAHA勁能到呢

=.=

Gun

19000

19000和蛆仔生活幸福嗎？

收皮啦

蛆仔

斬手戎賭了

臭疤狗巧能串

屌你老母牙

我疤贏歐聯 利身浦重奪英超 雙贏的

垃圾猁

今時今日重有人信痢會攞英超

大家好
小妹新人

巴打邊區做髮型狗

小妹係西門町剪頭髮

堅唔堅呀？
我諗緊出唔出國做

屌你老母呃尻我

返大6做啦

做決勝師好過啦

返大6會放唔低香港班客

好唔好搵

有神秘力量 想唔信都唔得

聽到你咁講今晚我重注利身浦了

已經約左經紀睇樓

唔明點解有利物浦 香港地仲會有窮人

咪又係咁多得果幾千
不過係人仔

獅子山精神

有無手足8月8號一齊睇新海誠

你請

睇復聯先

後街女孩好睇？

今季必睇CAROLE & TUESDAY同 皿三昧

蛆仔訓唔訓得著?

呢兩套未播都知贏咗了

me watch

頭先爭d我瞓唔著

u 49000

熱狗會贏波嗎

熱狗很熱血

入狗竇比人笑假獌

唔講咁多即刻割席

快d1011

你幸福嗎

幸福

咩9牙
咪撚成日po 鬼佬野wor
成日想借d倚貶低我地中國人
屌你老逼

你支那9

想美波教我幸福的秘訣

點解變咗30負皮

他幸福賓周

人要有信仰

ON9

證明待奏陪過氣

像利物浦一樣越反越強

假如這是神所期望的

都係過唔到歐聯四強

我疤投降了

禾熱劍指歐連

辛苦利迷子了

睇幼女戰爭啦仲睇咩英超

屌夏目原來咁好睇 以前以為係女人睇嘅skip咗

我30年紫百合球迷

無得鬥啦

咩年代 g羅斯都無啦

你假意假球迷

乜9牙

想換耳機

hd800s

萬3蚊個 真有錢

開放式?比人地聽到哂唔怕尷尬?

=.=人地邊會聽到

sor，窮撚唔識野

開咁大聲班友基本係聾

你聾三

我黃子華識9up

別串學蛆

想見妖怪

買隻妖怪手錶

唔同世界觀

有無手足一齊睇劇場版

慈爹請不要傷心

看沙贊

永久退出

玩流

點解仲未執柒

動物台屌波討論區

美波死左

牠有囡了 不認人

打完齋唔要和尚

想去幾原邦彥個展覧會

美波不在了 這裡已經不需要存在嗎

認識佢不久 卻又好像老朋友般掛念他

我都想要女朋友喔

你不會有的

親 打場嘛
只有我們 不邀apple

睡了 明天吧

媽的排鳩我

誰贏了 木之本櫻就作誰女朋友

送也不要

之前物語睇到終物語上
最近想追返但係法國已經忘記曬d劇情。。。

不是吧

開頭還記得
越後越縱橫交錯一沒接觸很容易忘記

全國都放假但係我要聽日要返學 食屎狗

我返六日唔能易

抵啦

幫我開星期一返工打氣區

黎sir

wfs

GOT第三集好ON9

平成最後留言

祝福我

你on9

收聲啦259

信者得救

我遺言

cfu
小弟好不掛念你

我令和第一個留言

ok

令和的我也是可憐der

不說了

始終都是説了

為何我這麼一個幽默強壯帥得一逼的優秀男生會沒女朋友?

小莓刀油挽 已棄pes

巧難玩牙

u咩職

火

禾刀有挽這個

走啦你

幹你娘

你收皮啦259

你259

小莓挽劍火😘

禾仙十呢炸😅

屌你地老母 杯葛我持棒部部長

而家我地睇你頭

典牙？是唔是要隻揪

唔好,我冇腹肌

可以格劍嗎？

你有沒有性病

木油

基佬台？

呢度冇基佬呀

你。。。

一講基佬就出來

逐個負皮

想瘋狂打J

一起?

69互含?

wfs-.-

今集愛回家又有佐治又有牙直

mo小嬰唔睇

求詳細 好久沒看了

桶雞

1001

🤔

影我做乜

小弟自拍

幫推

666SKR

原來痢最後一場係打狼 又一年冇冠

我利如來 四大皆空

幫你哋推吓

259

GOT垃圾劇情睇到我一肚火，未試過睇劇咁唔gur

我覺得接受到啦上季已經回曬塘 無期望

公司佬咁搏為乜

利劍指歐連吧 然唔到狼隊的

說得好

邊位清係kata

镘城真6 牛逼死了

我30年列斯聯球迷

列斯聯是不會升班的

今天又是ぴょんぴょん的一天= =

天氣越熱性慾越旺盛

有無諗用ig filter將自己fil做女仔再對住打J

我諗緊點整紙片人蛋糕

食死你牙

我的老婆都很瘦,不會吃肥我吧

聽講套tuesday劇情節奏唔太得

依然好睇

今季同幾原個套都冇其他打得
就算唔太掂都已經最好睇

收爹啦

收嗲啦屌你老母

完全封鎖了

我終於諗到食飽包食飽同冰比冰水冰嘅下聯
就係忍野忍飲嘢飲

10/10

橫批呢

橫批：失礼，噛みました

有茅人知道會員美波去左邊

現充

去左台灣做統戰部

得返我神隱sir同黎sir聯絡到同知道美波真實身分

Ging

可唔可以幫我同佢講我好仰慕佢

我同佢太多交流會俾人打靶

睇完GOT再睇朝花夕誓好似連食兩舊屎咁
朝花空空洞，時間跳躍過大令到情感不連貫，人物邏輯有問題，上一刻搵女下一刻跳樓?????
角色行動目的不明，全篇毫無方向，全程黑人問號根本理解唔到人物感情，最尾回憶強行催淚

睇john wick下下火先

[突發] 哥迪奧拿去祖記！！！！！

最後個集真係渣到呆咗

咁on9都有人信

佢痢迷

你a dog

禾十年利迷=.=

可唔可以叫佢update番個日文資源

佢唔會架啦

佢只會update食女日記

唔係掛

有無人睇古見同學
鬼佬好似好like呢套

事奉新po請到短髮控笠水po

短髮控同雪b一樣都係笠水狗

我不是

含

能

吧

1

9

仔

4

2